IZONE可否睇到老 伴我長高..

IZONE可否不要散 密食當三番
韓版 HKT櫻花也看熟習
卻只成過客 已時漸夢散..

好快比aespa吊打

認真傷感post..

斬哥忽然間咁多愁善感

最後嗰句 哭咗🥃

文人係咁..

我忍住先無咸..🚬